var words = 
[
    {
        "question": "أَثِيمٍ",
        "answer": "sinful",
        "pcklId": "41",
        "rootWordId": 16,
        "tlit": "athīmin",
        "frequency": "48",
        "surahnum": "83",
        "ayahnum": "12",
        "wordnum": "7",
        "arabicAyah": " وَمَا يُكَذِّبُ بِهِ إِلَّا كُلُّ مُعْتَدٍ أَثِيمٍ",
        "rootWord": "أ ث م",
        "rootWordType": "triliteral root",
        "wazn": "أَثِيم",
        "waznEnglish": "sinful",
        "waznTlit": "athīm",
        "waznType": "Adjective"
    },
    {
        "question": "إِذَا",
        "answer": "when",
        "pcklId": "377",
        "rootWordId": 27,
        "tlit": "idhā",
        "frequency": "409",
        "surahnum": "83",
        "ayahnum": "2",
        "wordnum": "2",
        "arabicAyah": " الَّذِينَ إِذَا اكْتَالُوا عَلَى النَّاسِ يَسْتَوْفُونَ",
        "rootWord": "إِذَا",
        "rootWordType": "nominal",
        "wazn": "إِذَا",
        "waznEnglish": "when",
        "waznTlit": "idhā",
        "waznType": "Nominal (Time adverb)"
    },
    {
        "question": "وَإِذَا",
        "answer": "But when",
        "pcklId": "378",
        "rootWordId": 27,
        "tlit": "wa-idhā",
        "frequency": "409",
        "surahnum": "83",
        "ayahnum": "3",
        "wordnum": "1",
        "arabicAyah": " وَإِذَا كَالُوهُمْ أَوْ وَزَنُوهُمْ يُخْسِرُونَ",
        "rootWord": "إِذَا",
        "rootWordType": "nominal",
        "wazn": "إِذَا",
        "waznEnglish": "when",
        "waznTlit": "idhā",
        "waznType": "Nominal (Time adverb)"
    },
    {
        "question": "إِذَا",
        "answer": "When",
        "pcklId": "379",
        "rootWordId": 27,
        "tlit": "idhā",
        "frequency": "409",
        "surahnum": "83",
        "ayahnum": "13",
        "wordnum": "1",
        "arabicAyah": " إِذَا تُتْلَىٰ عَلَيْهِ آيَاتُنَا قَالَ أَسَاطِيرُ الْأَوَّلِينَ",
        "rootWord": "إِذَا",
        "rootWordType": "nominal",
        "wazn": "إِذَا",
        "waznEnglish": "when",
        "waznTlit": "idhā",
        "waznType": "Nominal (Time adverb)"
    },
    {
        "question": "وَإِذَا",
        "answer": "And when",
        "pcklId": "380",
        "rootWordId": 27,
        "tlit": "wa-idhā",
        "frequency": "409",
        "surahnum": "83",
        "ayahnum": "30",
        "wordnum": "1",
        "arabicAyah": " وَإِذَا مَرُّوا بِهِمْ يَتَغَامَزُونَ",
        "rootWord": "إِذَا",
        "rootWordType": "nominal",
        "wazn": "إِذَا",
        "waznEnglish": "when",
        "waznTlit": "idhā",
        "waznType": "Nominal (Time adverb)"
    },
    {
        "question": "وَإِذَا",
        "answer": "And when",
        "pcklId": "381",
        "rootWordId": 27,
        "tlit": "wa-idhā",
        "frequency": "409",
        "surahnum": "83",
        "ayahnum": "31",
        "wordnum": "1",
        "arabicAyah": " وَإِذَا انْقَلَبُوا إِلَىٰ أَهْلِهِمُ",
        "rootWord": "إِذَا",
        "rootWordType": "nominal",
        "wazn": "إِذَا",
        "waznEnglish": "when",
        "waznTlit": "idhā",
        "waznType": "Nominal (Time adverb)"
    },
    {
        "question": "وَإِذَا",
        "answer": "And when",
        "pcklId": "382",
        "rootWordId": 27,
        "tlit": "wa-idhā",
        "frequency": "409",
        "surahnum": "83",
        "ayahnum": "32",
        "wordnum": "1",
        "arabicAyah": " وَإِذَا رَأَوْهُمْ قَالُوا إِنَّ هَٰؤُلَاءِ لَضَالُّونَ",
        "rootWord": "إِذَا",
        "rootWordType": "nominal",
        "wazn": "إِذَا",
        "waznEnglish": "when",
        "waznTlit": "idhā",
        "waznType": "Nominal (Time adverb)"
    },
    {
        "question": "الْأَرَائِكِ",
        "answer": "thrones",
        "pcklId": "3",
        "rootWordId": 33,
        "tlit": "l-arāiki",
        "frequency": "5",
        "surahnum": "83",
        "ayahnum": "23",
        "wordnum": "2",
        "arabicAyah": " عَلَى الْأَرَائِكِ يَنْظُرُونَ",
        "rootWord": "أ ر ك",
        "rootWordType": "triliteral root",
        "wazn": "أ ر ك",
        "waznEnglish": "couches, thrones",
        "waznTlit": "hamza rā kāf",
        "waznType": "Noun"
    },
    {
        "question": "الْأَرَائِكِ",
        "answer": "the thrones",
        "pcklId": "4",
        "rootWordId": 33,
        "tlit": "l-arāiki",
        "frequency": "5",
        "surahnum": "83",
        "ayahnum": "35",
        "wordnum": "2",
        "arabicAyah": " عَلَى الْأَرَائِكِ يَنْظُرُونَ",
        "rootWord": "أ ر ك",
        "rootWordType": "triliteral root",
        "wazn": "أ ر ك",
        "waznEnglish": "couches, thrones",
        "waznTlit": "hamza rā kāf",
        "waznType": "Noun"
    },
    {
        "question": "إِلَّا",
        "answer": "except",
        "pcklId": "555",
        "rootWordId": 58,
        "tlit": "illā",
        "frequency": "663",
        "surahnum": "83",
        "ayahnum": "12",
        "wordnum": "4",
        "arabicAyah": " وَمَا يُكَذِّبُ بِهِ إِلَّا كُلُّ مُعْتَدٍ أَثِيمٍ",
        "rootWord": "إِلَّا",
        "rootWordType": "particle",
        "wazn": "إِلَّا",
        "waznEnglish": "except",
        "waznTlit": "illā",
        "waznType": "Particle (Restriction particle)"
    },
    {
        "question": "الَّذِينَ",
        "answer": "Those who",
        "pcklId": "1401",
        "rootWordId": 59,
        "tlit": "alladhīna",
        "frequency": "1464",
        "surahnum": "83",
        "ayahnum": "2",
        "wordnum": "1",
        "arabicAyah": " الَّذِينَ إِذَا اكْتَالُوا عَلَى النَّاسِ يَسْتَوْفُونَ",
        "rootWord": "ٱلَّذِى",
        "rootWordType": "nominal",
        "wazn": "ٱلَّذِى",
        "waznEnglish": "who, which, that",
        "waznTlit": "alladhī",
        "waznType": "Nominal (Relative pronoun)"
    },
    {
        "question": "الَّذِينَ",
        "answer": "Those who",
        "pcklId": "1402",
        "rootWordId": 59,
        "tlit": "alladhīna",
        "frequency": "1464",
        "surahnum": "83",
        "ayahnum": "11",
        "wordnum": "1",
        "arabicAyah": " الَّذِينَ يُكَذِّبُونَ بِيَوْمِ الدِّينِ",
        "rootWord": "ٱلَّذِى",
        "rootWordType": "nominal",
        "wazn": "ٱلَّذِى",
        "waznEnglish": "who, which, that",
        "waznTlit": "alladhī",
        "waznType": "Nominal (Relative pronoun)"
    },
    {
        "question": "الَّذِي",
        "answer": "(is) what",
        "pcklId": "1403",
        "rootWordId": 59,
        "tlit": "alladhī",
        "frequency": "1464",
        "surahnum": "83",
        "ayahnum": "17",
        "wordnum": "4",
        "arabicAyah": " ثُمَّ يُقَالُ هَٰذَا الَّذِي كُنْتُمْ بِهِ تُكَذِّبُونَ",
        "rootWord": "ٱلَّذِى",
        "rootWordType": "nominal",
        "wazn": "ٱلَّذِى",
        "waznEnglish": "who, which, that",
        "waznTlit": "alladhī",
        "waznType": "Nominal (Relative pronoun)"
    },
    {
        "question": "الَّذِينَ",
        "answer": "those who",
        "pcklId": "1404",
        "rootWordId": 59,
        "tlit": "alladhīna",
        "frequency": "1464",
        "surahnum": "83",
        "ayahnum": "29",
        "wordnum": "2",
        "arabicAyah": " الَّذِينَ أَجْرَمُوا كَانُوا مِنَ الَّذِينَ آمَنُوا يَضْحَكُونَ",
        "rootWord": "ٱلَّذِى",
        "rootWordType": "nominal",
        "wazn": "ٱلَّذِى",
        "waznEnglish": "who, which, that",
        "waznTlit": "alladhī",
        "waznType": "Nominal (Relative pronoun)"
    },
    {
        "question": "الَّذِينَ",
        "answer": "those who",
        "pcklId": "1405",
        "rootWordId": 59,
        "tlit": "alladhīna",
        "frequency": "1464",
        "surahnum": "83",
        "ayahnum": "29",
        "wordnum": "6",
        "arabicAyah": " إِنَّ الَّذِينَ أَجْرَمُوا كَانُوا مِنَ الَّذِينَ آمَنُوا يَضْحَكُونَ",
        "rootWord": "ٱلَّذِى",
        "rootWordType": "nominal",
        "wazn": "ٱلَّذِى",
        "waznEnglish": "who, which, that",
        "waznTlit": "alladhī",
        "waznType": "Nominal (Relative pronoun)"
    },
    {
        "question": "الَّذِينَ",
        "answer": "those who",
        "pcklId": "1406",
        "rootWordId": 59,
        "tlit": "alladhīna",
        "frequency": "1464",
        "surahnum": "83",
        "ayahnum": "34",
        "wordnum": "2",
        "arabicAyah": " فَالْيَوْمَ الَّذِينَ آمَنُوا مِنَ الْكُفَّارِ يَضْحَكُونَ",
        "rootWord": "ٱلَّذِى",
        "rootWordType": "nominal",
        "wazn": "ٱلَّذِى",
        "waznEnglish": "who, which, that",
        "waznTlit": "alladhī",
        "waznType": "Nominal (Relative pronoun)"
    },
    {
        "question": "إِلَىٰ",
        "answer": "to",
        "pcklId": "731",
        "rootWordId": 63,
        "tlit": "ilā",
        "frequency": "742",
        "surahnum": "83",
        "ayahnum": "31",
        "wordnum": "3",
        "arabicAyah": " وَإِذَا انْقَلَبُوا إِلَىٰ أَهْلِهِمُ",
        "rootWord": "إِلَىٰ",
        "rootWordType": "preposition",
        "wazn": "إِلَىٰ",
        "waznEnglish": "to, toward, until",
        "waznTlit": "ilā",
        "waznType": "Preposition"
    },
    {
        "question": "آمَنُوا",
        "answer": "believed",
        "pcklId": "546",
        "rootWordId": 75,
        "tlit": "āmanū",
        "frequency": "879",
        "surahnum": "83",
        "ayahnum": "29",
        "wordnum": "7",
        "arabicAyah": " إِنَّ الَّذِينَ أَجْرَمُوا كَانُوا مِنَ الَّذِينَ آمَنُوا يَضْحَكُونَ",
        "rootWord": "أ م ن",
        "rootWordType": "triliteral root",
        "wazn": "ءَامَنَ",
        "waznEnglish": "to believe",
        "waznTlit": "āmana",
        "waznType": "Verb (form IV)"
    },
    {
        "question": "آمَنُوا",
        "answer": "believed ",
        "pcklId": "547",
        "rootWordId": 75,
        "tlit": "āmanū",
        "frequency": "879",
        "surahnum": "83",
        "ayahnum": "34",
        "wordnum": "3",
        "arabicAyah": " فَالْيَوْمَ الَّذِينَ آمَنُوا مِنَ الْكُفَّارِ يَضْحَكُونَ",
        "rootWord": "أ م ن",
        "rootWordType": "triliteral root",
        "wazn": "ءَامَنَ",
        "waznEnglish": "to believe",
        "waznTlit": "āmana",
        "waznType": "Verb (form IV)"
    },
    {
        "question": "أَهْلِهِمُ",
        "answer": "their people",
        "pcklId": "122",
        "rootWordId": 82,
        "tlit": "ahlihimu",
        "frequency": "127",
        "surahnum": "83",
        "ayahnum": "31",
        "wordnum": "4",
        "arabicAyah": " وَإِذَا انْقَلَبُوا إِلَىٰ أَهْلِهِمُ انْقَلَبُوا فَكِهِينَ",
        "rootWord": "أ ه ل",
        "rootWordType": "triliteral root",
        "wazn": "أ ه ل",
        "waznEnglish": "(the) People",
        "waznTlit": "hamza hā lām",
        "waznType": "Noun"
    },
    {
        "question": "الْأَوَّلِينَ",
        "answer": "(of) the former (people)",
        "pcklId": "58",
        "rootWordId": 85,
        "tlit": "l-awalīna",
        "frequency": "170",
        "surahnum": "83",
        "ayahnum": "13",
        "wordnum": "7",
        "arabicAyah": " إِذَا تُتْلَىٰ عَلَيْهِ آيَاتُنَا قَالَ أَسَاطِيرُ الْأَوَّلِينَ",
        "rootWord": "أ و ل",
        "rootWordType": "triliteral root",
        "wazn": "أَوَّل",
        "waznEnglish": "(the) first",
        "waznTlit": "awwal",
        "waznType": "Nominal (Noun)"
    },
    {
        "question": "آيَاتُنَا",
        "answer": "Our Verses",
        "pcklId": "380",
        "rootWordId": 90,
        "tlit": "āyātunā",
        "frequency": "382",
        "surahnum": "83",
        "ayahnum": "13",
        "wordnum": "4",
        "arabicAyah": " إِذَا تُتْلَىٰ عَلَيْهِ آيَاتُنَا قَالَ أَسَاطِيرُ الْأَوَّلِينَ",
        "rootWord": "أ ي ي",
        "rootWordType": "triliteral root",
        "wazn": "أ ي ي",
        "waznEnglish": "Our Signs",
        "waznTlit": "hamza yā yā",
        "waznType": "Noun"
    },
    {
        "question": "الْأَبْرَارِ",
        "answer": "(of) the righteous",
        "pcklId": "21",
        "rootWordId": 114,
        "tlit": "l-abrāri",
        "frequency": "32",
        "surahnum": "83",
        "ayahnum": "18",
        "wordnum": "4",
        "arabicAyah": " كَلَّا إِنَّ كِتَابَ الْأَبْرَارِ لَفِي عِلِّيِّينَ",
        "rootWord": "ب ر ر",
        "rootWordType": "triliteral root",
        "wazn": "بَرّ",
        "waznEnglish": "you do good",
        "waznTlit": "barr",
        "waznType": "Nominal (Noun)"
    },
    {
        "question": "الْأَبْرَارَ",
        "answer": "the righteous",
        "pcklId": "22",
        "rootWordId": 114,
        "tlit": "l-abrāra",
        "frequency": "32",
        "surahnum": "83",
        "ayahnum": "22",
        "wordnum": "2",
        "arabicAyah": " إِنَّ الْأَبْرَارَ لَفِي نَعِيمٍ",
        "rootWord": "ب ر ر",
        "rootWordType": "triliteral root",
        "wazn": "بَرّ",
        "waznEnglish": "you do good",
        "waznTlit": "barr",
        "waznType": "Nominal (Noun)"
    },
    {
        "question": "مَبْعُوثُونَ",
        "answer": "(will be) resurrected",
        "pcklId": "65",
        "rootWordId": 137,
        "tlit": "mabʿūthūna",
        "frequency": "67",
        "surahnum": "83",
        "ayahnum": "4",
        "wordnum": "5",
        "arabicAyah": " أَلَا يَظُنُّ أُولَٰئِكَ أَنَّهُمْ مَبْعُوثُونَ",
        "rootWord": "ب ع ث",
        "rootWordType": "triliteral root",
        "wazn": "مَّبْعُوثُون",
        "waznEnglish": "We revived you",
        "waznTlit": "mabʿūthūn",
        "waznType": "Passive participle"
    },
    {
        "question": "تُتْلَىٰ",
        "answer": "are recited",
        "pcklId": "58",
        "rootWordId": 188,
        "tlit": "tut'lā",
        "frequency": "63",
        "surahnum": "83",
        "ayahnum": "13",
        "wordnum": "2",
        "arabicAyah": " إِذَا تُتْلَىٰ عَلَيْهِ آيَاتُنَا قَالَ أَسَاطِيرُ الْأَوَّلِينَ",
        "rootWord": "ت ل و",
        "rootWordType": "triliteral root",
        "wazn": "تَلَىٰ",
        "waznEnglish": "to recite",
        "waznTlit": "talā",
        "waznType": "Verb (form I)"
    },
    {
        "question": "ثُوِّبَ",
        "answer": "been rewarded",
        "pcklId": "0",
        "rootWordId": 211,
        "tlit": "thuwwiba",
        "frequency": "28",
        "surahnum": "83",
        "ayahnum": "36",
        "wordnum": "2",
        "arabicAyah": " هَلْ ثُوِّبَ الْكُفَّارُ مَا كَانُوا يَفْعَلُونَ",
        "rootWord": "ث و ب",
        "rootWordType": "triliteral root",
        "wazn": "ثُوِّبَ",
        "waznEnglish": "to reward",
        "waznTlit": "thuwwiba",
        "waznType": "Verb (form II)"
    },
    {
        "question": "الْجَحِيمِ",
        "answer": "(in) the Hellfire",
        "pcklId": "24",
        "rootWordId": 227,
        "tlit": "l-jaḥīmi",
        "frequency": "26",
        "surahnum": "83",
        "ayahnum": "16",
        "wordnum": "4",
        "arabicAyah": " ثُمَّ إِنَّهُمْ لَصَالُو الْجَحِيمِ",
        "rootWord": "ج ح م",
        "rootWordType": "triliteral root",
        "wazn": "ج ح م",
        "waznEnglish": "(of) the blazing Fire",
        "waznTlit": "jīm ḥā mīm",
        "waznType": "Noun"
    },
    {
        "question": "أَجْرَمُوا",
        "answer": "committed crimes",
        "pcklId": "7",
        "rootWordId": 241,
        "tlit": "ajramū",
        "frequency": "66",
        "surahnum": "83",
        "ayahnum": "29",
        "wordnum": "3",
        "arabicAyah": " الَّذِينَ أَجْرَمُوا كَانُوا مِنَ الَّذِينَ آمَنُوا يَضْحَكُونَ",
        "rootWord": "ج ر م",
        "rootWordType": "triliteral root",
        "wazn": "أَجْرَمُ",
        "waznEnglish": "to commit crime",
        "waznTlit": "ajramu",
        "waznType": "Verb (form IV)"
    },
    {
        "question": "لَمَحْجُوبُونَ",
        "answer": "surely will be partitioned",
        "pcklId": "7",
        "rootWordId": 292,
        "tlit": "lamaḥjūbūna",
        "frequency": "8",
        "surahnum": "83",
        "ayahnum": "15",
        "wordnum": "6",
        "arabicAyah": " كَلَّا إِنَّهُمْ عَنْ رَبِّهِمْ يَوْمَئِذٍ لَمَحْجُوبُونَ",
        "rootWord": "ح ج ب",
        "rootWordType": "triliteral root",
        "wazn": "مَحْجُوبُون",
        "waznEnglish": "(will be) a partition",
        "waznTlit": "maḥjūbūn",
        "waznType": "Passive participle"
    },
    {
        "question": "حَافِظِينَ",
        "answer": "(as) guardians",
        "pcklId": "26",
        "rootWordId": 339,
        "tlit": "ḥāfiẓīna",
        "frequency": "44",
        "surahnum": "83",
        "ayahnum": "33",
        "wordnum": "4",
        "arabicAyah": " وَمَا أُرْسِلُوا عَلَيْهِمْ حَافِظِينَ",
        "rootWord": "ح ف ظ",
        "rootWordType": "triliteral root",
        "wazn": "حَٰفِظ",
        "waznEnglish": "(orders) them to guard",
        "waznTlit": "ḥāfiẓ",
        "waznType": "Active participle"
    },
    {
        "question": "خِتَامُهُ",
        "answer": "Its seal",
        "pcklId": "6",
        "rootWordId": 391,
        "tlit": "khitāmuhu",
        "frequency": "8",
        "surahnum": "83",
        "ayahnum": "26",
        "wordnum": "1",
        "arabicAyah": " خِتَامُهُ مِسْكٌ وَفِي ذَٰلِكَ فَلْيَتَنَافَسِ الْمُتَنَافِسُونَ",
        "rootWord": "خ ت م",
        "rootWordType": "triliteral root",
        "wazn": "خِتَٰم",
        "waznEnglish": "Has set a seal",
        "waznTlit": "khitām",
        "waznType": "Noun"
    },
    {
        "question": "مَخْتُومٍ",
        "answer": "sealed",
        "pcklId": "7",
        "rootWordId": 391,
        "tlit": "makhtūmin",
        "frequency": "8",
        "surahnum": "83",
        "ayahnum": "25",
        "wordnum": "4",
        "arabicAyah": " يُسْقَوْنَ مِنْ رَحِيقٍ مَخْتُومٍ",
        "rootWord": "خ ت م",
        "rootWordType": "triliteral root",
        "wazn": "مَّخْتُوم",
        "waznEnglish": "Has set a seal",
        "waznTlit": "makhtūm",
        "waznType": "Passive participle"
    },
    {
        "question": "يُخْسِرُونَ",
        "answer": "they give less",
        "pcklId": "17",
        "rootWordId": 406,
        "tlit": "yukh'sirūna",
        "frequency": "65",
        "surahnum": "83",
        "ayahnum": "3",
        "wordnum": "5",
        "arabicAyah": " وَإِذَا كَالُوهُمْ أَوْ وَزَنُوهُمْ يُخْسِرُونَ",
        "rootWord": "خ س ر",
        "rootWordType": "triliteral root",
        "wazn": "يُخْسِرُ",
        "waznEnglish": "to give less, to make deficient",
        "waznTlit": "yukh'siru",
        "waznType": "Verb (form IV)"
    },
    {
        "question": "أَدْرَاكَ",
        "answer": "can make you know",
        "pcklId": "21",
        "rootWordId": 469,
        "tlit": "adrāka",
        "frequency": "29",
        "surahnum": "83",
        "ayahnum": "8",
        "wordnum": "2",
        "arabicAyah": " وَمَا أَدْرَاكَ مَا سِجِّينٌ",
        "rootWord": "د ر ي",
        "rootWordType": "triliteral root",
        "wazn": "أَدْرَىٰ",
        "waznEnglish": "to make known",
        "waznTlit": "adrā",
        "waznType": "Verb (form IV)"
    },
    {
        "question": "أَدْرَاكَ",
        "answer": "can make you know",
        "pcklId": "22",
        "rootWordId": 469,
        "tlit": "adrāka",
        "frequency": "29",
        "surahnum": "83",
        "ayahnum": "19",
        "wordnum": "2",
        "arabicAyah": " وَمَا أَدْرَاكَ مَا عِلِّيُّونَ",
        "rootWord": "د ر ي",
        "rootWordType": "triliteral root",
        "wazn": "أَدْرَىٰ",
        "waznEnglish": "to make known",
        "waznTlit": "adrā",
        "waznType": "Verb (form IV)"
    },
    {
        "question": "الدِّينِ",
        "answer": "(of) the Judgment",
        "pcklId": "86",
        "rootWordId": 498,
        "tlit": "l-dīni",
        "frequency": "101",
        "surahnum": "83",
        "ayahnum": "11",
        "wordnum": "4",
        "arabicAyah": " الَّذِينَ يُكَذِّبُونَ بِيَوْمِ الدِّينِ",
        "rootWord": "د ي ن",
        "rootWordType": "triliteral root",
        "wazn": "دِين",
        "waznEnglish": "they acknowledge",
        "waznTlit": "dīn",
        "waznType": "Noun"
    },
    {
        "question": "رَأَوْهُمْ",
        "answer": "they saw them",
        "pcklId": "256",
        "rootWordId": 523,
        "tlit": "ra-awhum",
        "frequency": "328",
        "surahnum": "83",
        "ayahnum": "32",
        "wordnum": "2",
        "arabicAyah": " وَإِذَا رَأَوْهُمْ قَالُوا إِنَّ هَٰؤُلَاءِ لَضَالُّونَ",
        "rootWord": "ر أ ي",
        "rootWordType": "triliteral root",
        "wazn": "رَءَا",
        "waznEnglish": "to see",
        "waznTlit": "raā",
        "waznType": "Verb (form I)"
    },
    {
        "question": "لِرَبِّ",
        "answer": "before (the) Lord",
        "pcklId": "937",
        "rootWordId": 524,
        "tlit": "lirabbi",
        "frequency": "980",
        "surahnum": "83",
        "ayahnum": "6",
        "wordnum": "4",
        "arabicAyah": " يَوْمَ يَقُومُ النَّاسُ لِرَبِّ الْعَالَمِينَ",
        "rootWord": "ر ب ب",
        "rootWordType": "triliteral root",
        "wazn": "رَبّ",
        "waznEnglish": "the Lord",
        "waznTlit": "rabb",
        "waznType": "Noun"
    },
    {
        "question": "رَبِّهِمْ",
        "answer": "their Lord",
        "pcklId": "938",
        "rootWordId": 524,
        "tlit": "rabbihim",
        "frequency": "980",
        "surahnum": "83",
        "ayahnum": "15",
        "wordnum": "4",
        "arabicAyah": " كَلَّا إِنَّهُمْ عَنْ رَبِّهِمْ يَوْمَئِذٍ لَمَحْجُوبُونَ",
        "rootWord": "ر ب ب",
        "rootWordType": "triliteral root",
        "wazn": "رَبّ",
        "waznEnglish": "the Lord",
        "waznTlit": "rabb",
        "waznType": "Noun"
    },
    {
        "question": "رَحِيقٍ",
        "answer": "a pure wine",
        "pcklId": "0",
        "rootWordId": 542,
        "tlit": "raḥīqin",
        "frequency": "1",
        "surahnum": "83",
        "ayahnum": "25",
        "wordnum": "3",
        "arabicAyah": " يُسْقَوْنَ مِنْ رَحِيقٍ مَخْتُومٍ",
        "rootWord": "ر ح ق",
        "rootWordType": "triliteral root",
        "wazn": "ر ح ق",
        "waznEnglish": "a pure wine",
        "waznTlit": "rā ḥā qāf",
        "waznType": "Noun"
    },
    {
        "question": "أُرْسِلُوا",
        "answer": "they had been sent",
        "pcklId": "128",
        "rootWordId": 555,
        "tlit": "ur'silū",
        "frequency": "513",
        "surahnum": "83",
        "ayahnum": "33",
        "wordnum": "2",
        "arabicAyah": " وَمَا أُرْسِلُوا عَلَيْهِمْ حَافِظِينَ",
        "rootWord": "ر س ل",
        "rootWordType": "triliteral root",
        "wazn": "أَرْسَلَ",
        "waznEnglish": "to send",
        "waznTlit": "arsala",
        "waznType": "Verb (form IV)"
    },
    {
        "question": "مَرْقُومٌ",
        "answer": "written",
        "pcklId": "1",
        "rootWordId": 578,
        "tlit": "marqūmun",
        "frequency": "3",
        "surahnum": "83",
        "ayahnum": "9",
        "wordnum": "2",
        "arabicAyah": " كِتَابٌ مَرْقُومٌ",
        "rootWord": "ر ق م",
        "rootWordType": "triliteral root",
        "wazn": "مَّرْقُوم",
        "waznEnglish": "and the inscription",
        "waznTlit": "marqūm",
        "waznType": "Passive participle"
    },
    {
        "question": "مَرْقُومٌ",
        "answer": "written",
        "pcklId": "2",
        "rootWordId": 578,
        "tlit": "marqūmun",
        "frequency": "3",
        "surahnum": "83",
        "ayahnum": "20",
        "wordnum": "2",
        "arabicAyah": " كِتَابٌ مَرْقُومٌ",
        "rootWord": "ر ق م",
        "rootWordType": "triliteral root",
        "wazn": "مَّرْقُوم",
        "waznEnglish": "and the inscription",
        "waznTlit": "marqūm",
        "waznType": "Passive participle"
    },
    {
        "question": "رَانَ",
        "answer": "(the) stain has covered",
        "pcklId": "0",
        "rootWordId": 607,
        "tlit": "rāna",
        "frequency": "1",
        "surahnum": "83",
        "ayahnum": "14",
        "wordnum": "3",
        "arabicAyah": " كَلَّا بَلْ رَانَ عَلَىٰ قُلُوبِهِمْ مَا كَانُوا يَكْسِبُونَ",
        "rootWord": "ر ي ن",
        "rootWordType": "triliteral root",
        "wazn": "ر ي ن",
        "waznEnglish": "to cover",
        "waznTlit": "rā yā nūn",
        "waznType": "Verb (form I)"
    },
    {
        "question": "سِجِّينٍ",
        "answer": "Sijjin",
        "pcklId": "9",
        "rootWordId": 662,
        "tlit": "sijjīnin",
        "frequency": "12",
        "surahnum": "83",
        "ayahnum": "7",
        "wordnum": "6",
        "arabicAyah": " كَلَّا إِنَّ كِتَابَ الْفُجَّارِ لَفِي سِجِّينٍ",
        "rootWord": "س ج ن",
        "rootWordType": "triliteral root",
        "wazn": "سِجِّين",
        "waznEnglish": "he be imprisoned",
        "waznTlit": "sijjīn",
        "waznType": "Noun"
    },
    {
        "question": "سِجِّينٌ",
        "answer": "(is) Sijjin",
        "pcklId": "10",
        "rootWordId": 662,
        "tlit": "sijjīnun",
        "frequency": "12",
        "surahnum": "83",
        "ayahnum": "8",
        "wordnum": "4",
        "arabicAyah": " وَمَا أَدْرَاكَ مَا سِجِّينٌ",
        "rootWord": "س ج ن",
        "rootWordType": "triliteral root",
        "wazn": "سِجِّين",
        "waznEnglish": "he be imprisoned",
        "waznTlit": "sijjīn",
        "waznType": "Noun"
    },
    {
        "question": "أَسَاطِيرُ",
        "answer": "Stories",
        "pcklId": "9",
        "rootWordId": 688,
        "tlit": "asāṭīru",
        "frequency": "16",
        "surahnum": "83",
        "ayahnum": "13",
        "wordnum": "6",
        "arabicAyah": " إِذَا تُتْلَىٰ عَلَيْهِ آيَاتُنَا قَالَ أَسَاطِيرُ الْأَوَّلِينَ",
        "rootWord": "س ط ر",
        "rootWordType": "triliteral root",
        "wazn": "أَسَٰطِير",
        "waznEnglish": "they write",
        "waznTlit": "asāṭīr",
        "waznType": "Noun"
    },
    {
        "question": "يُسْقَوْنَ",
        "answer": "They will be given to drink",
        "pcklId": "19",
        "rootWordId": 704,
        "tlit": "yus'qawna",
        "frequency": "25",
        "surahnum": "83",
        "ayahnum": "25",
        "wordnum": "1",
        "arabicAyah": " يُسْقَوْنَ مِنْ رَحِيقٍ مَخْتُومٍ",
        "rootWord": "س ق ي",
        "rootWordType": "triliteral root",
        "wazn": "أَسْقَيْ",
        "waznEnglish": "to give drink",
        "waznTlit": "asqay",
        "waznType": "Verb (form IV)"
    },
    {
        "question": "تَسْنِيمٍ",
        "answer": "Tasneem",
        "pcklId": "0",
        "rootWordId": 729,
        "tlit": "tasnīmin",
        "frequency": "1",
        "surahnum": "83",
        "ayahnum": "27",
        "wordnum": "3",
        "arabicAyah": " وَمِزَاجُهُ مِنْ تَسْنِيمٍ",
        "rootWord": "س ن م",
        "rootWordType": "triliteral root",
        "wazn": "س ن م",
        "waznEnglish": "Tasneem",
        "waznTlit": "sīn nūn mīm",
        "waznType": "Noun"
    },
    {
        "question": "يَشْرَبُ",
        "answer": "will drink",
        "pcklId": "14",
        "rootWordId": 763,
        "tlit": "yashrabu",
        "frequency": "39",
        "surahnum": "83",
        "ayahnum": "28",
        "wordnum": "2",
        "arabicAyah": " عَيْنًا يَشْرَبُ بِهَا الْمُقَرَّبُونَ",
        "rootWord": "ش ر ب",
        "rootWordType": "triliteral root",
        "wazn": "شَرِبَ",
        "waznEnglish": "to drink",
        "waznTlit": "shariba",
        "waznType": "Verb (form I)"
    },
    {
        "question": "يَشْهَدُهُ",
        "answer": "Witness it",
        "pcklId": "43",
        "rootWordId": 801,
        "tlit": "yashhaduhu",
        "frequency": "160",
        "surahnum": "83",
        "ayahnum": "21",
        "wordnum": "1",
        "arabicAyah": " يَشْهَدُهُ الْمُقَرَّبُونَ",
        "rootWord": "ش ه د",
        "rootWordType": "triliteral root",
        "wazn": "شَهِدَ",
        "waznEnglish": "to testify, to bear witness",
        "waznTlit": "shahida",
        "waznType": "Verb (form I)"
    },
    {
        "question": "لَصَالُو",
        "answer": "(surely) will burn",
        "pcklId": "23",
        "rootWordId": 858,
        "tlit": "laṣālū",
        "frequency": "25",
        "surahnum": "83",
        "ayahnum": "16",
        "wordnum": "3",
        "arabicAyah": " ثُمَّ إِنَّهُمْ لَصَالُو الْجَحِيمِ",
        "rootWord": "ص ل ي",
        "rootWordType": "triliteral root",
        "wazn": "صَالُوا",
        "waznEnglish": "and they will be burned",
        "waznTlit": "ṣālū",
        "waznType": "Active participle"
    },
    {
        "question": "يَضْحَكُونَ",
        "answer": "laugh",
        "pcklId": "5",
        "rootWordId": 881,
        "tlit": "yaḍḥakūna",
        "frequency": "10",
        "surahnum": "83",
        "ayahnum": "29",
        "wordnum": "8",
        "arabicAyah": " إِنَّ الَّذِينَ أَجْرَمُوا كَانُوا مِنَ الَّذِينَ آمَنُوا يَضْحَكُونَ",
        "rootWord": "ض ح ك",
        "rootWordType": "triliteral root",
        "wazn": "ضَحِكَتْ",
        "waznEnglish": "to laugh",
        "waznTlit": "ḍaḥikat",
        "waznType": "Verb (form I)"
    },
    {
        "question": "يَضْحَكُونَ",
        "answer": "they will laugh",
        "pcklId": "6",
        "rootWordId": 881,
        "tlit": "yaḍḥakūna",
        "frequency": "10",
        "surahnum": "83",
        "ayahnum": "34",
        "wordnum": "6",
        "arabicAyah": " فَالْيَوْمَ الَّذِينَ آمَنُوا مِنَ الْكُفَّارِ يَضْحَكُونَ",
        "rootWord": "ض ح ك",
        "rootWordType": "triliteral root",
        "wazn": "ضَحِكَتْ",
        "waznEnglish": "to laugh",
        "waznTlit": "ḍaḥikat",
        "waznType": "Verb (form I)"
    },
    {
        "question": "لَضَالُّونَ",
        "answer": "surely have gone astray",
        "pcklId": "182",
        "rootWordId": 891,
        "tlit": "laḍāllūna",
        "frequency": "191",
        "surahnum": "83",
        "ayahnum": "32",
        "wordnum": "6",
        "arabicAyah": " وَإِذَا رَأَوْهُمْ قَالُوا إِنَّ هَٰؤُلَاءِ لَضَالُّونَ",
        "rootWord": "ض ل ل",
        "rootWordType": "triliteral root",
        "wazn": "ضَآلّ",
        "waznEnglish": "he went astray (from)",
        "waznTlit": "ḍāll",
        "waznType": "Active participle (Noun)"
    },
    {
        "question": "لِلْمُطَفِّفِينَ",
        "answer": "to those who give less",
        "pcklId": "0",
        "rootWordId": 915,
        "tlit": "lil'muṭaffifīna",
        "frequency": "1",
        "surahnum": "83",
        "ayahnum": "1",
        "wordnum": "2",
        "arabicAyah": " وَيْلٌ لِلْمُطَفِّفِينَ",
        "rootWord": "ط ف ف",
        "rootWordType": "triliteral root",
        "wazn": "ط ف ف",
        "waznEnglish": "to those who give less",
        "waznTlit": "ṭā fā fā",
        "waznType": "Active participle (form II)"
    },
    {
        "question": "يَظُنُّ",
        "answer": "think",
        "pcklId": "45",
        "rootWordId": 944,
        "tlit": "yaẓunnu",
        "frequency": "69",
        "surahnum": "83",
        "ayahnum": "4",
        "wordnum": "2",
        "arabicAyah": " أَلَا يَظُنُّ أُولَٰئِكَ أَنَّهُمْ مَبْعُوثُونَ",
        "rootWord": "ظ ن ن",
        "rootWordType": "triliteral root",
        "wazn": "ظَنَّ",
        "waznEnglish": "to think, to assume, to guess",
        "waznTlit": "ẓanna",
        "waznType": "Verb (form I)"
    },
    {
        "question": "مُعْتَدٍ",
        "answer": "transgressor",
        "pcklId": "104",
        "rootWordId": 967,
        "tlit": "muʿ'tadin",
        "frequency": "106",
        "surahnum": "83",
        "ayahnum": "12",
        "wordnum": "6",
        "arabicAyah": " وَمَا يُكَذِّبُ بِهِ إِلَّا كُلُّ مُعْتَدٍ أَثِيمٍ",
        "rootWord": "ع د و",
        "rootWordType": "triliteral root",
        "wazn": "مُعْتَد",
        "waznEnglish": "transgress",
        "waznTlit": "muʿ'tad",
        "waznType": "Active participle (form VIII) (Noun)"
    },
    {
        "question": "تَعْرِفُ",
        "answer": "You will recognize",
        "pcklId": "19",
        "rootWordId": 976,
        "tlit": "taʿrifu",
        "frequency": "70",
        "surahnum": "83",
        "ayahnum": "24",
        "wordnum": "1",
        "arabicAyah": " تَعْرِفُ فِي وُجُوهِهِمْ نَضْرَةَ النَّعِيمِ",
        "rootWord": "ع ر ف",
        "rootWordType": "triliteral root",
        "wazn": "عَرَفَ",
        "waznEnglish": "to know, to recognize",
        "waznTlit": "ʿarafa",
        "waznType": "Verb (form I)"
    },
    {
        "question": "عَظِيمٍ",
        "answer": "Great",
        "pcklId": "111",
        "rootWordId": 1005,
        "tlit": "ʿaẓīmin",
        "frequency": "128",
        "surahnum": "83",
        "ayahnum": "5",
        "wordnum": "2",
        "arabicAyah": " لِيَوْمٍ عَظِيمٍ",
        "rootWord": "ع ظ م",
        "rootWordType": "triliteral root",
        "wazn": "عَظِيم",
        "waznEnglish": "honors",
        "waznTlit": "ʿaẓīm",
        "waznType": "Nominal (Adjective)"
    },
    {
        "question": "الْعَالَمِينَ",
        "answer": "(of) the worlds",
        "pcklId": "548",
        "rootWordId": 1016,
        "tlit": "l-ʿālamīna",
        "frequency": "854",
        "surahnum": "83",
        "ayahnum": "6",
        "wordnum": "5",
        "arabicAyah": " يَوْمَ يَقُومُ النَّاسُ لِرَبِّ الْعَالَمِينَ",
        "rootWord": "ع ل م",
        "rootWordType": "triliteral root",
        "wazn": "عَٰلَمِين",
        "waznEnglish": "they know",
        "waznTlit": "ʿālamīn",
        "waznType": "Noun"
    },
    {
        "question": "عِلِّيِّينَ",
        "answer": "Illiyin",
        "pcklId": "58",
        "rootWordId": 1018,
        "tlit": "ʿilliyyīna",
        "frequency": "70",
        "surahnum": "83",
        "ayahnum": "18",
        "wordnum": "6",
        "arabicAyah": " كَلَّا إِنَّ كِتَابَ الْأَبْرَارِ لَفِي عِلِّيِّينَ",
        "rootWord": "ع ل و",
        "rootWordType": "triliteral root",
        "wazn": "عِلِّيِّين",
        "waznEnglish": "and Exalted",
        "waznTlit": "ʿilliyyīn",
        "waznType": "Noun"
    },
    {
        "question": "عِلِّيُّونَ",
        "answer": "(is) Illiyun",
        "pcklId": "59",
        "rootWordId": 1018,
        "tlit": "ʿilliyyūna",
        "frequency": "70",
        "surahnum": "83",
        "ayahnum": "19",
        "wordnum": "4",
        "arabicAyah": " وَمَا أَدْرَاكَ مَا عِلِّيُّونَ",
        "rootWord": "ع ل و",
        "rootWordType": "triliteral root",
        "wazn": "عِلِّيِّين",
        "waznEnglish": "and Exalted",
        "waznTlit": "ʿilliyyīn",
        "waznType": "Noun"
    },
    {
        "question": "عَيْنًا",
        "answer": "A spring",
        "pcklId": "56",
        "rootWordId": 1046,
        "tlit": "ʿaynan",
        "frequency": "65",
        "surahnum": "83",
        "ayahnum": "28",
        "wordnum": "1",
        "arabicAyah": " عَيْنًا يَشْرَبُ بِهَا الْمُقَرَّبُونَ",
        "rootWord": "ع ي ن",
        "rootWordType": "triliteral root",
        "wazn": "عَيْن",
        "waznEnglish": "(having) beautiful eyes",
        "waznTlit": "ʿayn",
        "waznType": "Noun"
    },
    {
        "question": "يَتَغَامَزُونَ",
        "answer": "they winked at one another",
        "pcklId": "0",
        "rootWordId": 1082,
        "tlit": "yataghāmazūna",
        "frequency": "1",
        "surahnum": "83",
        "ayahnum": "30",
        "wordnum": "4",
        "arabicAyah": " وَإِذَا مَرُّوا بِهِمْ يَتَغَامَزُونَ",
        "rootWord": "غ م ز",
        "rootWordType": "triliteral root",
        "wazn": "غ م ز",
        "waznEnglish": "to wink",
        "waznTlit": "ghayn mīm zāy",
        "waznType": "Verb (form VI)"
    },
    {
        "question": "الْفُجَّارِ",
        "answer": "(of) the wicked",
        "pcklId": "20",
        "rootWordId": 1108,
        "tlit": "l-fujāri",
        "frequency": "24",
        "surahnum": "83",
        "ayahnum": "7",
        "wordnum": "4",
        "arabicAyah": " كَلَّا إِنَّ كِتَابَ الْفُجَّارِ لَفِي سِجِّينٍ",
        "rootWord": "ف ج ر",
        "rootWordType": "triliteral root",
        "wazn": "فُجَّار",
        "waznEnglish": "you cause to gush forth",
        "waznTlit": "fujjār",
        "waznType": "Active participle (Noun)"
    },
    {
        "question": "يَفْعَلُونَ",
        "answer": "do",
        "pcklId": "84",
        "rootWordId": 1143,
        "tlit": "yafʿalūna",
        "frequency": "108",
        "surahnum": "83",
        "ayahnum": "36",
        "wordnum": "6",
        "arabicAyah": " هَلْ ثُوِّبَ الْكُفَّارُ مَا كَانُوا يَفْعَلُونَ",
        "rootWord": "ف ع ل",
        "rootWordType": "triliteral root",
        "wazn": "فَعَلَ",
        "waznEnglish": "to do",
        "waznTlit": "faʿala",
        "waznType": "Verb (form I)"
    },
    {
        "question": "فَكِهِينَ",
        "answer": "jesting",
        "pcklId": "12",
        "rootWordId": 1150,
        "tlit": "fakihīna",
        "frequency": "19",
        "surahnum": "83",
        "ayahnum": "31",
        "wordnum": "6",
        "arabicAyah": " وَإِذَا انْقَلَبُوا إِلَىٰ أَهْلِهِمُ انْقَلَبُوا فَكِهِينَ",
        "rootWord": "ف ك ه",
        "rootWordType": "triliteral root",
        "wazn": "فَكِهِين",
        "waznEnglish": "wondering",
        "waznTlit": "fakihīn",
        "waznType": "Noun"
    },
    {
        "question": "الْمُقَرَّبُونَ",
        "answer": "those brought near",
        "pcklId": "93",
        "rootWordId": 1187,
        "tlit": "l-muqarabūna",
        "frequency": "96",
        "surahnum": "83",
        "ayahnum": "21",
        "wordnum": "2",
        "arabicAyah": " يَشْهَدُهُ الْمُقَرَّبُونَ",
        "rootWord": "ق ر ب",
        "rootWordType": "triliteral root",
        "wazn": "مُقَرَّبُون",
        "waznEnglish": "[you two] approach",
        "waznTlit": "muqarrabūn",
        "waznType": "Passive participle (form II) (Noun)"
    },
    {
        "question": "الْمُقَرَّبُونَ",
        "answer": "those brought near",
        "pcklId": "94",
        "rootWordId": 1187,
        "tlit": "l-muqarabūna",
        "frequency": "96",
        "surahnum": "83",
        "ayahnum": "28",
        "wordnum": "4",
        "arabicAyah": " عَيْنًا يَشْرَبُ بِهَا الْمُقَرَّبُونَ",
        "rootWord": "ق ر ب",
        "rootWordType": "triliteral root",
        "wazn": "مُقَرَّبُون",
        "waznEnglish": "[you two] approach",
        "waznTlit": "muqarrabūn",
        "waznType": "Passive participle (form II) (Noun)"
    },
    {
        "question": "انْقَلَبُوا",
        "answer": "they returned",
        "pcklId": "22",
        "rootWordId": 1222,
        "tlit": "inqalabū",
        "frequency": "168",
        "surahnum": "83",
        "ayahnum": "31",
        "wordnum": "2",
        "arabicAyah": " وَإِذَا انْقَلَبُوا إِلَىٰ أَهْلِهِمُ",
        "rootWord": "ق ل ب",
        "rootWordType": "triliteral root",
        "wazn": "ٱنقَلَبَ",
        "waznEnglish": "to turn back, to return",
        "waznTlit": "inqalaba",
        "waznType": "Verb (form VII)"
    },
    {
        "question": "انْقَلَبُوا",
        "answer": "they would return",
        "pcklId": "23",
        "rootWordId": 1222,
        "tlit": "inqalabū",
        "frequency": "168",
        "surahnum": "83",
        "ayahnum": "31",
        "wordnum": "5",
        "arabicAyah": " انْقَلَبُوا فَكِهِينَ",
        "rootWord": "ق ل ب",
        "rootWordType": "triliteral root",
        "wazn": "ٱنقَلَبَ",
        "waznEnglish": "to turn back, to return",
        "waznTlit": "inqalaba",
        "waznType": "Verb (form VII)"
    },
    {
        "question": "قُلُوبِهِمْ",
        "answer": "their hearts",
        "pcklId": "156",
        "rootWordId": 1222,
        "tlit": "qulūbihim",
        "frequency": "168",
        "surahnum": "83",
        "ayahnum": "14",
        "wordnum": "5",
        "arabicAyah": " كَلَّا بَلْ رَانَ عَلَىٰ قُلُوبِهِمْ مَا كَانُوا يَكْسِبُونَ",
        "rootWord": "ق ل ب",
        "rootWordType": "triliteral root",
        "wazn": "قَلْب",
        "waznEnglish": "you will be returned",
        "waznTlit": "qalb",
        "waznType": "Noun"
    },
    {
        "question": "قَالَ",
        "answer": "he says",
        "pcklId": "1605",
        "rootWordId": 1245,
        "tlit": "qāla",
        "frequency": "1722",
        "surahnum": "83",
        "ayahnum": "13",
        "wordnum": "5",
        "arabicAyah": " إِذَا تُتْلَىٰ عَلَيْهِ آيَاتُنَا قَالَ أَسَاطِيرُ الْأَوَّلِينَ",
        "rootWord": "ق و ل",
        "rootWordType": "triliteral root",
        "wazn": "قَالَ",
        "waznEnglish": "to say",
        "waznTlit": "qāla",
        "waznType": "Verb (form I)"
    },
    {
        "question": "يُقَالُ",
        "answer": "it will be said",
        "pcklId": "1606",
        "rootWordId": 1245,
        "tlit": "yuqālu",
        "frequency": "1722",
        "surahnum": "83",
        "ayahnum": "17",
        "wordnum": "2",
        "arabicAyah": " ثُمَّ يُقَالُ هَٰذَا الَّذِي كُنْتُمْ بِهِ تُكَذِّبُونَ",
        "rootWord": "ق و ل",
        "rootWordType": "triliteral root",
        "wazn": "قَالَ",
        "waznEnglish": "to say",
        "waznTlit": "qāla",
        "waznType": "Verb (form I)"
    },
    {
        "question": "قَالُوا",
        "answer": "they said",
        "pcklId": "1607",
        "rootWordId": 1245,
        "tlit": "qālū",
        "frequency": "1722",
        "surahnum": "83",
        "ayahnum": "32",
        "wordnum": "3",
        "arabicAyah": " وَإِذَا رَأَوْهُمْ قَالُوا إِنَّ هَٰؤُلَاءِ لَضَالُّونَ",
        "rootWord": "ق و ل",
        "rootWordType": "triliteral root",
        "wazn": "قَالَ",
        "waznEnglish": "to say",
        "waznTlit": "qāla",
        "waznType": "Verb (form I)"
    },
    {
        "question": "يَقُومُ",
        "answer": "will stand",
        "pcklId": "32",
        "rootWordId": 1246,
        "tlit": "yaqūmu",
        "frequency": "660",
        "surahnum": "83",
        "ayahnum": "6",
        "wordnum": "2",
        "arabicAyah": " يَوْمَ يَقُومُ النَّاسُ لِرَبِّ الْعَالَمِينَ",
        "rootWord": "ق و م",
        "rootWordType": "triliteral root",
        "wazn": "قَامَ",
        "waznEnglish": "to stand up, to rise, to establish",
        "waznTlit": "qāma",
        "waznType": "Verb (form I)"
    },
    {
        "question": "كِتَابَ",
        "answer": "(the) record",
        "pcklId": "301",
        "rootWordId": 1256,
        "tlit": "kitāba",
        "frequency": "319",
        "surahnum": "83",
        "ayahnum": "7",
        "wordnum": "3",
        "arabicAyah": " كَلَّا إِنَّ كِتَابَ الْفُجَّارِ لَفِي سِجِّينٍ",
        "rootWord": "ك ت ب",
        "rootWordType": "triliteral root",
        "wazn": "كِتَٰب",
        "waznEnglish": "write",
        "waznTlit": "kitāb",
        "waznType": "Noun"
    },
    {
        "question": "كِتَابٌ",
        "answer": "A book",
        "pcklId": "302",
        "rootWordId": 1256,
        "tlit": "kitābun",
        "frequency": "319",
        "surahnum": "83",
        "ayahnum": "9",
        "wordnum": "1",
        "arabicAyah": " كِتَابٌ مَرْقُومٌ",
        "rootWord": "ك ت ب",
        "rootWordType": "triliteral root",
        "wazn": "كِتَٰب",
        "waznEnglish": "write",
        "waznTlit": "kitāb",
        "waznType": "Noun"
    },
    {
        "question": "كِتَابَ",
        "answer": "(the) record",
        "pcklId": "303",
        "rootWordId": 1256,
        "tlit": "kitāba",
        "frequency": "319",
        "surahnum": "83",
        "ayahnum": "18",
        "wordnum": "3",
        "arabicAyah": " كَلَّا إِنَّ كِتَابَ الْأَبْرَارِ لَفِي عِلِّيِّينَ",
        "rootWord": "ك ت ب",
        "rootWordType": "triliteral root",
        "wazn": "كِتَٰب",
        "waznEnglish": "write",
        "waznTlit": "kitāb",
        "waznType": "Noun"
    },
    {
        "question": "كِتَابٌ",
        "answer": "A book",
        "pcklId": "304",
        "rootWordId": 1256,
        "tlit": "kitābun",
        "frequency": "319",
        "surahnum": "83",
        "ayahnum": "20",
        "wordnum": "1",
        "arabicAyah": " كِتَابٌ مَرْقُومٌ",
        "rootWord": "ك ت ب",
        "rootWordType": "triliteral root",
        "wazn": "كِتَٰب",
        "waznEnglish": "write",
        "waznTlit": "kitāb",
        "waznType": "Noun"
    },
    {
        "question": "يُكَذِّبُونَ",
        "answer": "deny",
        "pcklId": "176",
        "rootWordId": 1263,
        "tlit": "yukadhibūna",
        "frequency": "282",
        "surahnum": "83",
        "ayahnum": "11",
        "wordnum": "2",
        "arabicAyah": " الَّذِينَ يُكَذِّبُونَ بِيَوْمِ الدِّينِ",
        "rootWord": "ك ذ ب",
        "rootWordType": "triliteral root",
        "wazn": "كَذَّبَ",
        "waznEnglish": "to deny, to reject",
        "waznTlit": "kadhaba",
        "waznType": "Verb (form II)"
    },
    {
        "question": "يُكَذِّبُ",
        "answer": "can deny",
        "pcklId": "177",
        "rootWordId": 1263,
        "tlit": "yukadhibu",
        "frequency": "282",
        "surahnum": "83",
        "ayahnum": "12",
        "wordnum": "2",
        "arabicAyah": " وَمَا يُكَذِّبُ بِهِ إِلَّا كُلُّ مُعْتَدٍ أَثِيمٍ",
        "rootWord": "ك ذ ب",
        "rootWordType": "triliteral root",
        "wazn": "كَذَّبَ",
        "waznEnglish": "to deny, to reject",
        "waznTlit": "kadhaba",
        "waznType": "Verb (form II)"
    },
    {
        "question": "تُكَذِّبُونَ",
        "answer": "deny",
        "pcklId": "178",
        "rootWordId": 1263,
        "tlit": "tukadhibūna",
        "frequency": "282",
        "surahnum": "83",
        "ayahnum": "17",
        "wordnum": "7",
        "arabicAyah": " ثُمَّ يُقَالُ هَٰذَا الَّذِي كُنْتُمْ بِهِ تُكَذِّبُونَ",
        "rootWord": "ك ذ ب",
        "rootWordType": "triliteral root",
        "wazn": "كَذَّبَ",
        "waznEnglish": "to deny, to reject",
        "waznTlit": "kadhaba",
        "waznType": "Verb (form II)"
    },
    {
        "question": "لِلْمُكَذِّبِينَ",
        "answer": "to the deniers",
        "pcklId": "281",
        "rootWordId": 1263,
        "tlit": "lil'mukadhibīna",
        "frequency": "282",
        "surahnum": "83",
        "ayahnum": "10",
        "wordnum": "3",
        "arabicAyah": " وَيْلٌ يَوْمَئِذٍ لِلْمُكَذِّبِينَ",
        "rootWord": "ك ذ ب",
        "rootWordType": "triliteral root",
        "wazn": "مُّكَذِّبِين",
        "waznEnglish": "[they] lie",
        "waznTlit": "mukadhibīn",
        "waznType": "Active participle (form II)"
    },
    {
        "question": "يَكْسِبُونَ",
        "answer": "earn",
        "pcklId": "60",
        "rootWordId": 1269,
        "tlit": "yaksibūna",
        "frequency": "67",
        "surahnum": "83",
        "ayahnum": "14",
        "wordnum": "8",
        "arabicAyah": " كَلَّا بَلْ رَانَ عَلَىٰ قُلُوبِهِمْ مَا كَانُوا يَكْسِبُونَ",
        "rootWord": "ك س ب",
        "rootWordType": "triliteral root",
        "wazn": "كَسَبَ",
        "waznEnglish": "to earn",
        "waznTlit": "kasaba",
        "waznType": "Verb (form I)"
    },
    {
        "question": "الْكُفَّارِ",
        "answer": "the disbelievers",
        "pcklId": "329",
        "rootWordId": 1280,
        "tlit": "l-kufāri",
        "frequency": "525",
        "surahnum": "83",
        "ayahnum": "34",
        "wordnum": "5",
        "arabicAyah": " فَالْيَوْمَ الَّذِينَ آمَنُوا مِنَ الْكُفَّارِ يَضْحَكُونَ",
        "rootWord": "ك ف ر",
        "rootWordType": "triliteral root",
        "wazn": "كَافِر",
        "waznEnglish": "disbelieve[d]",
        "waznTlit": "kāfir",
        "waznType": "Noun"
    },
    {
        "question": "الْكُفَّارُ",
        "answer": "the disbelievers",
        "pcklId": "330",
        "rootWordId": 1280,
        "tlit": "l-kufāru",
        "frequency": "525",
        "surahnum": "83",
        "ayahnum": "36",
        "wordnum": "3",
        "arabicAyah": " هَلْ ثُوِّبَ الْكُفَّارُ مَا كَانُوا يَفْعَلُونَ",
        "rootWord": "ك ف ر",
        "rootWordType": "triliteral root",
        "wazn": "كَافِر",
        "waznEnglish": "disbelieve[d]",
        "waznTlit": "kāfir",
        "waznType": "Noun"
    },
    {
        "question": "كُلُّ",
        "answer": "every",
        "pcklId": "354",
        "rootWordId": 1288,
        "tlit": "kullu",
        "frequency": "377",
        "surahnum": "83",
        "ayahnum": "12",
        "wordnum": "5",
        "arabicAyah": " وَمَا يُكَذِّبُ بِهِ إِلَّا كُلُّ مُعْتَدٍ أَثِيمٍ",
        "rootWord": "ك ل ل",
        "rootWordType": "triliteral root",
        "wazn": "كُلّ",
        "waznEnglish": "(is) a burden",
        "waznTlit": "kull",
        "waznType": "Nominal (Noun)"
    },
    {
        "question": "كَانُوا",
        "answer": "they used to",
        "pcklId": "1345",
        "rootWordId": 1305,
        "tlit": "kānū",
        "frequency": "1390",
        "surahnum": "83",
        "ayahnum": "14",
        "wordnum": "7",
        "arabicAyah": " كَلَّا بَلْ رَانَ عَلَىٰ قُلُوبِهِمْ مَا كَانُوا يَكْسِبُونَ",
        "rootWord": "ك و ن",
        "rootWordType": "triliteral root",
        "wazn": "كَانَ",
        "waznEnglish": "to be",
        "waznTlit": "kāna",
        "waznType": "Verb (form I)"
    },
    {
        "question": "كُنْتُمْ",
        "answer": "you used to",
        "pcklId": "1346",
        "rootWordId": 1305,
        "tlit": "kuntum",
        "frequency": "1390",
        "surahnum": "83",
        "ayahnum": "17",
        "wordnum": "5",
        "arabicAyah": " ثُمَّ يُقَالُ هَٰذَا الَّذِي كُنْتُمْ بِهِ تُكَذِّبُونَ",
        "rootWord": "ك و ن",
        "rootWordType": "triliteral root",
        "wazn": "كَانَ",
        "waznEnglish": "to be",
        "waznTlit": "kāna",
        "waznType": "Verb (form I)"
    },
    {
        "question": "كَانُوا",
        "answer": "used to",
        "pcklId": "1347",
        "rootWordId": 1305,
        "tlit": "kānū",
        "frequency": "1390",
        "surahnum": "83",
        "ayahnum": "29",
        "wordnum": "4",
        "arabicAyah": " إِنَّ الَّذِينَ أَجْرَمُوا كَانُوا مِنَ الَّذِينَ آمَنُوا يَضْحَكُونَ",
        "rootWord": "ك و ن",
        "rootWordType": "triliteral root",
        "wazn": "كَانَ",
        "waznEnglish": "to be",
        "waznTlit": "kāna",
        "waznType": "Verb (form I)"
    },
    {
        "question": "كَانُوا",
        "answer": "they used to",
        "pcklId": "1348",
        "rootWordId": 1305,
        "tlit": "kānū",
        "frequency": "1390",
        "surahnum": "83",
        "ayahnum": "36",
        "wordnum": "5",
        "arabicAyah": " هَلْ ثُوِّبَ الْكُفَّارُ مَا كَانُوا يَفْعَلُونَ",
        "rootWord": "ك و ن",
        "rootWordType": "triliteral root",
        "wazn": "كَانَ",
        "waznEnglish": "to be",
        "waznTlit": "kāna",
        "waznType": "Verb (form I)"
    },
    {
        "question": "كَالُوهُمْ",
        "answer": "they give by measure (to) them",
        "pcklId": "1",
        "rootWordId": 1309,
        "tlit": "kālūhum",
        "frequency": "16",
        "surahnum": "83",
        "ayahnum": "3",
        "wordnum": "2",
        "arabicAyah": " وَإِذَا كَالُوهُمْ أَوْ وَزَنُوهُمْ يُخْسِرُونَ",
        "rootWord": "ك ي ل",
        "rootWordType": "triliteral root",
        "wazn": "كَالُ",
        "waznEnglish": "to measure",
        "waznTlit": "kālu",
        "waznType": "Verb (form I)"
    },
    {
        "question": "اكْتَالُوا",
        "answer": "they take a measure",
        "pcklId": "3",
        "rootWordId": 1309,
        "tlit": "ik'tālū",
        "frequency": "16",
        "surahnum": "83",
        "ayahnum": "2",
        "wordnum": "3",
        "arabicAyah": " الَّذِينَ إِذَا اكْتَالُوا عَلَى النَّاسِ يَسْتَوْفُونَ",
        "rootWord": "ك ي ل",
        "rootWordType": "triliteral root",
        "wazn": "ٱكْتَالُ",
        "waznEnglish": "to measure",
        "waznTlit": "ik'tālu",
        "waznType": "Verb (form VIII)"
    },
    {
        "question": "مَرُّوا",
        "answer": "they passed",
        "pcklId": "9",
        "rootWordId": 1385,
        "tlit": "marrū",
        "frequency": "35",
        "surahnum": "83",
        "ayahnum": "30",
        "wordnum": "2",
        "arabicAyah": " وَإِذَا مَرُّوا بِهِمْ يَتَغَامَزُونَ",
        "rootWord": "م ر ر",
        "rootWordType": "triliteral root",
        "wazn": "مَرَّ",
        "waznEnglish": "to pass, to continue",
        "waznTlit": "marra",
        "waznType": "Verb (form I)"
    },
    {
        "question": "وَمِزَاجُهُ",
        "answer": "And its mixture",
        "pcklId": "2",
        "rootWordId": 1388,
        "tlit": "wamizājuhu",
        "frequency": "3",
        "surahnum": "83",
        "ayahnum": "27",
        "wordnum": "1",
        "arabicAyah": " وَمِزَاجُهُ مِنْ تَسْنِيمٍ",
        "rootWord": "م ز ج",
        "rootWordType": "triliteral root",
        "wazn": "م ز ج",
        "waznEnglish": "its mixture",
        "waznTlit": "mīm zāy jīm",
        "waznType": "Noun"
    },
    {
        "question": "مِسْكٌ",
        "answer": "(will be of) musk",
        "pcklId": "22",
        "rootWordId": 1395,
        "tlit": "mis'kun",
        "frequency": "27",
        "surahnum": "83",
        "ayahnum": "26",
        "wordnum": "2",
        "arabicAyah": " خِتَامُهُ مِسْكٌ وَفِي ذَٰلِكَ فَلْيَتَنَافَسِ الْمُتَنَافِسُونَ",
        "rootWord": "م س ك",
        "rootWordType": "triliteral root",
        "wazn": "مِسْك",
        "waznEnglish": "hold fast",
        "waznTlit": "mis'k",
        "waznType": "Noun"
    },
    {
        "question": "نَضْرَةَ",
        "answer": "(the) radiance",
        "pcklId": "1",
        "rootWordId": 1483,
        "tlit": "naḍrata",
        "frequency": "3",
        "surahnum": "83",
        "ayahnum": "24",
        "wordnum": "4",
        "arabicAyah": " تَعْرِفُ فِي وُجُوهِهِمْ نَضْرَةَ النَّعِيمِ",
        "rootWord": "ن ض ر",
        "rootWordType": "triliteral root",
        "wazn": "نَضْرَة",
        "waznEnglish": "radiance",
        "waznTlit": "naḍrat",
        "waznType": "Noun"
    },
    {
        "question": "يَنْظُرُونَ",
        "answer": "observing",
        "pcklId": "83",
        "rootWordId": 1487,
        "tlit": "yanẓurūna",
        "frequency": "129",
        "surahnum": "83",
        "ayahnum": "23",
        "wordnum": "3",
        "arabicAyah": " عَلَى الْأَرَائِكِ يَنْظُرُونَ",
        "rootWord": "ن ظ ر",
        "rootWordType": "triliteral root",
        "wazn": "نَّظَرَ",
        "waznEnglish": "to look, to see",
        "waznTlit": "naẓara",
        "waznType": "Verb (form I)"
    },
    {
        "question": "يَنْظُرُونَ",
        "answer": "observing",
        "pcklId": "84",
        "rootWordId": 1487,
        "tlit": "yanẓurūna",
        "frequency": "129",
        "surahnum": "83",
        "ayahnum": "35",
        "wordnum": "3",
        "arabicAyah": " عَلَى الْأَرَائِكِ يَنْظُرُونَ",
        "rootWord": "ن ظ ر",
        "rootWordType": "triliteral root",
        "wazn": "نَّظَرَ",
        "waznEnglish": "to look, to see",
        "waznTlit": "naẓara",
        "waznType": "Verb (form I)"
    },
    {
        "question": "نَعِيمٍ",
        "answer": "bliss",
        "pcklId": "136",
        "rootWordId": 1492,
        "tlit": "naʿīmin",
        "frequency": "140",
        "surahnum": "83",
        "ayahnum": "22",
        "wordnum": "4",
        "arabicAyah": " إِنَّ الْأَبْرَارَ لَفِي نَعِيمٍ",
        "rootWord": "ن ع م",
        "rootWordType": "triliteral root",
        "wazn": "نَعِيم",
        "waznEnglish": "then good",
        "waznTlit": "naʿīm",
        "waznType": "Noun"
    },
    {
        "question": "النَّعِيمِ",
        "answer": "(of) bliss",
        "pcklId": "137",
        "rootWordId": 1492,
        "tlit": "l-naʿīmi",
        "frequency": "140",
        "surahnum": "83",
        "ayahnum": "24",
        "wordnum": "5",
        "arabicAyah": " تَعْرِفُ فِي وُجُوهِهِمْ نَضْرَةَ النَّعِيمِ",
        "rootWord": "ن ع م",
        "rootWordType": "triliteral root",
        "wazn": "نَعِيم",
        "waznEnglish": "then good",
        "waznTlit": "naʿīm",
        "waznType": "Noun"
    },
    {
        "question": "فَلْيَتَنَافَسِ",
        "answer": "let aspire",
        "pcklId": "1",
        "rootWordId": 1500,
        "tlit": "falyatanāfasi",
        "frequency": "298",
        "surahnum": "83",
        "ayahnum": "26",
        "wordnum": "5",
        "arabicAyah": " خِتَامُهُ مِسْكٌ وَفِي ذَٰلِكَ فَلْيَتَنَافَسِ الْمُتَنَافِسُونَ",
        "rootWord": "ن ف س",
        "rootWordType": "triliteral root",
        "wazn": "يَتَنَافَسِ",
        "waznEnglish": "to aspire",
        "waznTlit": "yatanāfasi",
        "waznType": "Verb (form VI)"
    },
    {
        "question": "الْمُتَنَافِسُونَ",
        "answer": "the aspirers",
        "pcklId": "297",
        "rootWordId": 1500,
        "tlit": "l-mutanāfisūna",
        "frequency": "298",
        "surahnum": "83",
        "ayahnum": "26",
        "wordnum": "6",
        "arabicAyah": " وَفِي ذَٰلِكَ فَلْيَتَنَافَسِ الْمُتَنَافِسُونَ",
        "rootWord": "ن ف س",
        "rootWordType": "triliteral root",
        "wazn": "مُتَنَٰفِسُون",
        "waznEnglish": "those who aspire, compete, strive",
        "waznTlit": "mutanāfisūn",
        "waznType": "Active participle (form VI)"
    },
    {
        "question": "النَّاسِ",
        "answer": "the people",
        "pcklId": "231",
        "rootWordId": 1530,
        "tlit": "l-nāsi",
        "frequency": "241",
        "surahnum": "83",
        "ayahnum": "2",
        "wordnum": "5",
        "arabicAyah": " الَّذِينَ إِذَا اكْتَالُوا عَلَى النَّاسِ يَسْتَوْفُونَ",
        "rootWord": "ن و س",
        "rootWordType": "triliteral root",
        "wazn": "ن و س",
        "waznEnglish": "the people",
        "waznTlit": "nūn wāw sīn",
        "waznType": "Noun"
    },
    {
        "question": "النَّاسُ",
        "answer": "mankind",
        "pcklId": "232",
        "rootWordId": 1530,
        "tlit": "l-nāsu",
        "frequency": "241",
        "surahnum": "83",
        "ayahnum": "6",
        "wordnum": "3",
        "arabicAyah": " يَوْمَ يَقُومُ النَّاسُ لِرَبِّ الْعَالَمِينَ",
        "rootWord": "ن و س",
        "rootWordType": "triliteral root",
        "wazn": "ن و س",
        "waznEnglish": "the people",
        "waznTlit": "nūn wāw sīn",
        "waznType": "Noun"
    },
    {
        "question": "وُجُوهِهِمْ",
        "answer": "their faces",
        "pcklId": "70",
        "rootWordId": 1592,
        "tlit": "wujūhihim",
        "frequency": "78",
        "surahnum": "83",
        "ayahnum": "24",
        "wordnum": "3",
        "arabicAyah": " تَعْرِفُ فِي وُجُوهِهِمْ نَضْرَةَ النَّعِيمِ",
        "rootWord": "و ج ه",
        "rootWordType": "triliteral root",
        "wazn": "وَجْه",
        "waznEnglish": "[I] have turned",
        "waznTlit": "wajh",
        "waznType": "Nominal (Noun)"
    },
    {
        "question": "وَزَنُوهُمْ",
        "answer": "they weigh (for) them",
        "pcklId": "2",
        "rootWordId": 1607,
        "tlit": "wazanūhum",
        "frequency": "23",
        "surahnum": "83",
        "ayahnum": "3",
        "wordnum": "4",
        "arabicAyah": " وَإِذَا كَالُوهُمْ أَوْ وَزَنُوهُمْ يُخْسِرُونَ",
        "rootWord": "و ز ن",
        "rootWordType": "triliteral root",
        "wazn": "وَّزَنُ",
        "waznEnglish": "to weigh",
        "waznTlit": "wazanu",
        "waznType": "Verb (form I)"
    },
    {
        "question": "يَسْتَوْفُونَ",
        "answer": "they take in full",
        "pcklId": "60",
        "rootWordId": 1633,
        "tlit": "yastawfūna",
        "frequency": "66",
        "surahnum": "83",
        "ayahnum": "2",
        "wordnum": "6",
        "arabicAyah": " الَّذِينَ إِذَا اكْتَالُوا عَلَى النَّاسِ يَسْتَوْفُونَ",
        "rootWord": "و ف ي",
        "rootWordType": "triliteral root",
        "wazn": "يَسْتَوْفُ",
        "waznEnglish": "to take in full",
        "waznTlit": "yastawfu",
        "waznType": "Verb (form X)"
    },
    {
        "question": "لِيَوْمٍ",
        "answer": "For a Day",
        "pcklId": "321",
        "rootWordId": 1664,
        "tlit": "liyawmin",
        "frequency": "405",
        "surahnum": "83",
        "ayahnum": "5",
        "wordnum": "1",
        "arabicAyah": " لِيَوْمٍ عَظِيمٍ",
        "rootWord": "ي و م",
        "rootWordType": "triliteral root",
        "wazn": "ي و م",
        "waznEnglish": "(of the) Day",
        "waznTlit": "yā wāw mīm",
        "waznType": "Nominal (Noun)"
    },
    {
        "question": "بِيَوْمِ",
        "answer": "(the) Day",
        "pcklId": "322",
        "rootWordId": 1664,
        "tlit": "biyawmi",
        "frequency": "405",
        "surahnum": "83",
        "ayahnum": "11",
        "wordnum": "3",
        "arabicAyah": " الَّذِينَ يُكَذِّبُونَ بِيَوْمِ الدِّينِ",
        "rootWord": "ي و م",
        "rootWordType": "triliteral root",
        "wazn": "ي و م",
        "waznEnglish": "(of the) Day",
        "waznTlit": "yā wāw mīm",
        "waznType": "Nominal (Noun)"
    },
    {
        "question": "يَوْمَ",
        "answer": "(The) Day",
        "pcklId": "401",
        "rootWordId": 1664,
        "tlit": "yawma",
        "frequency": "405",
        "surahnum": "83",
        "ayahnum": "6",
        "wordnum": "1",
        "arabicAyah": " يَوْمَ يَقُومُ النَّاسُ لِرَبِّ الْعَالَمِينَ",
        "rootWord": "ي و م",
        "rootWordType": "triliteral root",
        "wazn": "ي و م",
        "waznEnglish": "(of the) Day",
        "waznTlit": "yā wāw mīm",
        "waznType": "Nominal (Time adverb)"
    },
    {
        "question": "فَالْيَوْمَ",
        "answer": "So today",
        "pcklId": "402",
        "rootWordId": 1664,
        "tlit": "fal-yawma",
        "frequency": "405",
        "surahnum": "83",
        "ayahnum": "34",
        "wordnum": "1",
        "arabicAyah": " فَالْيَوْمَ الَّذِينَ آمَنُوا مِنَ الْكُفَّارِ يَضْحَكُونَ",
        "rootWord": "ي و م",
        "rootWordType": "triliteral root",
        "wazn": "ي و م",
        "waznEnglish": "(of the) Day",
        "waznTlit": "yā wāw mīm",
        "waznType": "Nominal (Time adverb)"
    }
]; 
export default words;